\assignementTitle{}{1}{}

Какие объекты добавлены по умолчанию при создании 3D-проекта в Unity?

\begin{enumerate}
    \item Никаких объектов нет по умолчанию
    \item Main Camera
    \item Main Camera и Directional light
    \item Directional light
    \item Terrain
\end{enumerate}

\answerMath{3.}